(防被消失)被捕後要望鏡頭，不要低頭

1.搵記者相機 (相機可以zoom in同清)
2.望附近手機鏡頭
3.就算無鏡頭都慢慢周圍擰
可能咁岩樓上影到你個樣

要不斷慢慢周圍擰搵鏡頭
見到相機鏡頭就望實幾秒
方便影大頭認到你 防止被消失
一定唔好低頭

記得望鏡頭呀！

記得望鏡頭呀

【置頂+重開】25/12 香港聖誕節節目

記得望鏡頭
黑警已經開始進入鳩拉mode

望鏡頭

幫推

721

望鏡頭 望鏡頭